開心大發現, 原來火牛D 80plus 大多數都係115V電

唔知有冇前人知道, 但我就開心大發現

拿, 大家都知火牛有80plus認證架, 咁大家有冇上過80plus 個官網睇過自己隻牛係有認證?

Antec牛, 全部只有攞115V Internal認證, 但全部都無230V Internal, 230V EU Internal 認證

Corsair牛, 只有4隻白牌攞230V EU Internal 認證 , 全無230V Internal認證

TT牛, 都差唔多, 只有8隻白牌4隻銅牌攞230V EU Internal 認證 , 全無230V Internal認證

係香港220V電, 買佢地牛就只可講過信字, efficient 唔夠都吹佢唔脹, 因為佢地個80plus 係115V